[{"question": "https://www.zhihu.com/question/264877099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264877099/answer/286324558", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u5c0f\u7490\u5728 PG One \u5bb6\u91cc\u8fc7\u591c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266531896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266531896/answer/312625629", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5f53\u521d\u548c\u4e0d\u559c\u6b22\u7684\u4eba\u7ed3\u5a5a\u7684\u4eba\uff0c\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55358433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55358433/answer/288583852", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6361\u4e86\u624b\u673a\u4e0d\u8fd8\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268207822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268207822/answer/363009365", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u65f6\u5019\u4e0d\u660e\u767d\uff0c\u957f\u5927\u4e86\u624d\u61c2\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271011718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271011718/answer/362825333", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u6709\u300c\u9053\u5fb7\u611f\u300d\u7684\u884c\u4e3a\uff0c\u5374\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u53ef\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61917117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61917117/answer/361856223", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u7684\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u6000\u7591\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u662f\u5047\u7684/\u6709bug\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271595126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271595126/answer/362640338", "content": "\n\u58f0\u97f3\u4e0d\u7b26\u5408\u4eba\u8bbe\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff08\u9f13\u52b1\u89c6\u9891\u5206\u4eab\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51566570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51566570/answer/362612281", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u7a81\u7136\u559c\u6b22\u4e0a\u4e86\u4e00\u4e2a\u5386\u53f2\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45364828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45364828/answer/362611353", "content": "\n\u5f3a\u884c\u7ed9\u81ea\u5df1\u52a0\u620f\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271244995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271244995/answer/362931333", "content": "\n\u5982\u4f55\u62ef\u6551\u4e0d\u559c\u6b22\u88ab\u62cd\u7167\u7684\u59d1\u5a18\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271715824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271715824/answer/363147089", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u731b\u70c8\u7684\u300c\u7ffb\u8f66\u300d\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34925785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34925785/answer/363101314", "content": "\n\u7528\u53cd\u6d3e Boss \u7684\u89c6\u89d2\u770b\u4e3b\u89d2\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45364828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45364828/answer/363322604", "content": "\n\u5f3a\u884c\u7ed9\u81ea\u5df1\u52a0\u620f\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271715824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271715824/answer/363053248", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u731b\u70c8\u7684\u300c\u7ffb\u8f66\u300d\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271715824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271715824/answer/363084829", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u731b\u70c8\u7684\u300c\u7ffb\u8f66\u300d\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60999733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60999733/answer/362710088", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u88ab\u9762\u8bd5\u5b98\u5957\u8def\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271715824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271715824/answer/363200273", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u731b\u70c8\u7684\u300c\u7ffb\u8f66\u300d\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61163759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61163759/answer/362595908", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u300c\u662f\u65f6\u5019\u8868\u6f14\u771f\u6b63\u7684\u6280\u672f\u4e86\u300d\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37147687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37147687/answer/362949991", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u5f97\u975e\u5e38\u6f02\u4eae\u7684\u9ed1\u4eba\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268624503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268624503/answer/362720301", "content": "\n\u4e0d\u61c2\u6e38\u620f\u7684\u5ba4\u53cb/\u670b\u53cb/\u4eb2\u621a\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5192\u72af\u4f60\u4eec\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271004924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271004924/answer/362970112", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d59\u6c5f\u5927\u5b66\u8fdb\u884c\u9053\u6559\u5185\u4e39\u7684\u4eba\u4f53\u7814\u7a76\u5b9e\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271715824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271715824/answer/363224670", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u731b\u70c8\u7684\u300c\u7ffb\u8f66\u300d\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271640108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271640108/answer/362950978", "content": "\n\u6c34\u679c\u6709\u54ea\u4e9b\u4fcf\u76ae\u7684\u5403\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28139333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28139333/answer/361899750", "content": "\n\u65c5\u884c\u65f6\u548c\u5f02\u6027\u62fc\u623f\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267696974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267696974/answer/362555013", "content": "\n\u660e\u671d\u706d\u4ea1\u7684\u6839\u6e90\u771f\u662f\u571f\u5730\u517c\u5e76\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271715824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271715824/answer/363040252", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u731b\u70c8\u7684\u300c\u7ffb\u8f66\u300d\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28139333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28139333/answer/362210780", "content": "\n\u65c5\u884c\u65f6\u548c\u5f02\u6027\u62fc\u623f\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271715824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271715824/answer/363114359", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u731b\u70c8\u7684\u300c\u7ffb\u8f66\u300d\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39125277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39125277/answer/362259518", "content": "\n\u8bf4\u8bf4\u4f60\u542c\u8bf4/\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u6210\u529f\u7684\u62a5\u590d\uff08\u62a5\u4ec7\uff09\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50975721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50975721/answer/362622379", "content": "\n\u9ad8\u4e09\uff0c\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u4e0b\u5b9a\u51b3\u5fc3\u52aa\u529b\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271021700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271021700/answer/362463577", "content": "\n\u8111\u6d1e\uff1a\u5982\u679c\u7edd\u5730\u6c42\u751f\u771f\u7684\u5b9e\u73b0\u4e86\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271715824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271715824/answer/363136472", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u731b\u70c8\u7684\u300c\u7ffb\u8f66\u300d\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271435202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271435202/answer/362695552", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u6700\u4ee4\u4eba\u611f\u52a8\u7684\u65b9\u4fbf\u98df\u54c1\u6216\u5c0f\u5403\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271567266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271567266/answer/363111035", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u7684 C++ \u6c34\u5e73\u4e0d\u5982\u8f6e\u5b50\u54e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22034803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22034803/answer/363043483", "content": "\n\u597d\u7684\u6d88\u8d39\u89c2\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48076151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48076151/answer/362503404", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u5fae\u535a\u5927V\u300c\u79d1\u5b66\u5bb6\u79cd\u592a\u9633\u300d\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u6211\u5dee\u70b9\u5f3a\u5978\u4e86\u4e00\u4e2a\u59d1\u5a18\u300b\u5f15\u8d77\u4e89\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271405670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271405670/answer/361872902", "content": "\nLPL\u4e2d\u6709\u6ca1\u6253\u5047\u8d5b\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270039107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270039107/answer/362603247", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5fae\u5c0f\u64cd\u4f5c\u4ea7\u751f\u91cd\u5927\u5f71\u54cd\u300d\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36205160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36205160/answer/361969116", "content": "\n\u5bc4\u751f\u866b\u75c5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30200922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30200922/answer/360603913", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u75be\u75c5\u662f\u73b0\u4ee3\u533b\u5b66\u6cbb\u4e0d\u4e86\uff0c\u4e2d\u533b\u6709\u660e\u786e\u7597\u6548\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22293427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22293427/answer/360947263", "content": "\n\u91d1\u74f6\u6885\u9002\u5408\u54ea\u4e2a\u5e74\u9f84\u6bb5\u7684\u4eba\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35713706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35713706/answer/361238657", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u533b\u5b66\u751f\uff0c\u4f60\u7ecf\u5386\u6216\u8001\u5e08\u8bb2\u8ff0\u8fc7\u7684\u6709\u610f\u601d\u7684\u75c5\u4f8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267002330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267002330/answer/362248037", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56e0\u4e3a\u8fd0\u52a8\u5458\u592a\u5f3a\u800c\u8bbe\u7acb\u7684\u8fd0\u52a8\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270427548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270427548/answer/359393820", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u8f88\u5b50\u90fd\u5fd8\u4e0d\u4e86\u7684\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271154456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271154456/answer/361306700", "content": "\n\u5404\u4f4d\u88ab\u8fb1\u9a82\u5632\u7b11\uff0c\u662f\u5982\u4f55\u8c03\u89e3\u60c5\u7eea\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271314410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271314410/answer/360762854", "content": "\n\u624b\u67aa\u5982\u4f55\u5b9e\u73b0\u5b50\u5f39\u5c04\u51fa\u540e\u518d\u629b\u58f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268220653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268220653/answer/360235395", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5c55\u793a\u7684\u300c\u771f\u6b63\u7684\u6280\u672f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271011718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271011718/answer/360839192", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u6709\u300c\u9053\u5fb7\u611f\u300d\u7684\u884c\u4e3a\uff0c\u5374\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u53ef\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269563527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269563527/answer/355922245", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u5e42\u8bc8\u6350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269715940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269715940/answer/353926134", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u60ca\u8273\u4e86\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269475173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269475173/answer/358369440", "content": "\n\u4e09\u661f\u624b\u673a\u662f\u600e\u6837\u5931\u53bb\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269939406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269939406/answer/354340794", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u4e2a\u955c\u5934\u5c31\u4f53\u73b0\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u662f\u5426\u4f1a\u6f14\u620f\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41552160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41552160/answer/317237803", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u4e9b\u6dd8\u5b9d\u5356\u5bb6\u4e0d\u6015\u5dee\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268624503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268624503/answer/347083079", "content": "\n\u4e0d\u61c2\u6e38\u620f\u7684\u5ba4\u53cb/\u670b\u53cb/\u4eb2\u621a\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5192\u72af\u4f60\u4eec\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53304261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53304261/answer/346302493", "content": "\n\u5e73\u65f6\u517b\u6210\u54ea\u4e9b\u5c0f\u4e60\u60ef\uff0c\u65e5\u79ef\u6708\u7d2f\u4f1a\u5e26\u6765\u5f88\u5927\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268678391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268678391/answer/342213319", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7ba1\u7406\u8005\u6700\u6696\u5fc3\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268607032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268607032/answer/341932598", "content": "\n\u5982\u679c\u6709\u4e00\u5929\u4e0a\u5e1d\u7ed9\u4e86\u6570\u5b66\u5bb6\u7d20\u6570\u7684\u901a\u9879\u516c\u5f0f\uff0c\u8fd9\u4f1a\u5bf9\u6570\u5b66\u754c\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266998509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266998509/answer/340083940", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\u7684\u533b\u5b66\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/329628224", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267138399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267138399/answer/319062911", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852.14\u4eac\u4e1c\u81ea\u8425\u8fd0\u8d39\u4e0a\u6da8\u4e3a15\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22437266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22437266/answer/42237297", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54c8\u4f5b\u5927\u5b66\u516c\u5f00\u8bfe\uff1a\u5e78\u798f\u8bfe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270445431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270445431/answer/361950004", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u91c7\u8bbf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27593570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27593570/answer/37485868", "content": "\n\u6bcf\u5929\u82b1\u8d39\u516b\u5c0f\u65f6\u6216\u4ee5\u4e0a\uff0c\u5728 15 - 20 \u5929\u5185\u80fd\u5b66\u4f1a\u6216\u5b8c\u6210\u7684\u4e8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33326594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33326594/answer/305695782", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4fc4\u7f57\u65af\u5973\u6027\u5e74\u8f7b\u7684\u65f6\u5019\u90a3\u4e48\u7f8e\uff0c\u7ed3\u5a5a\u540e\u989c\u503c\u6b8b\u7684\u90a3\u4e48\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65684023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65684023/answer/339361124", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u575a\u6301\u4e0b\u6765\uff0c\u6574\u4e2a\u4eba\u90fd\u4f1a\u53d8\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271715824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271715824/answer/363007017", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u731b\u70c8\u7684\u300c\u7ffb\u8f66\u300d\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40172822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40172822/answer/361981906", "content": "\n\u5927\u82f1\u5e1d\u56fd\u7684\u73b0\u72b6\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271715824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271715824/answer/363055946", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u731b\u70c8\u7684\u300c\u7ffb\u8f66\u300d\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270743867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270743867/answer/361690969", "content": "\n\u5f53\u4ee3\u5927\u5b66\u751f\u7684\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270907965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270907965/answer/362945000", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u300c\u73b0\u5728\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\u300d\u95ee\u9898\u4e0b\u8bb8\u591a\u5173\u4e8e\u5ad6\u5a3c\u7684\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271510982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271510982/answer/363040519", "content": "\n\u6069\u683c\u65af\u5230\u5e95\u591a\u6709\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55122040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55122040/answer/362854721", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u666e\u904d\u9ed1\u6297\u6218\u65f6\u56fd\u519b\u7684\u6218\u6597\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65377876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65377876/answer/361373573", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u72d7/\u732b\u7684\u5fc3\u673a\u53ef\u4ee5\u6df1\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31466094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31466094/answer/325791195", "content": "\n\u4e27\u5076\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270660676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270660676/answer/361654174", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eac\u4e1c\u6740\u719f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30460608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30460608/answer/363046369", "content": "\n\u643a\u7a0b\u7f51\u9760\u8c31\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53369195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53369195/answer/360584239", "content": "\n2018 \u5e74\u623f\u4ef7\u4f1a\u6da8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270343200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270343200/answer/360673648", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u751f\u7406\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48bug?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28139333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28139333/answer/362690244", "content": "\n\u65c5\u884c\u65f6\u548c\u5f02\u6027\u62fc\u623f\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51900464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51900464/answer/362619109", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u672c\u4ee5\u4e3a\u662f\u5927\u6848\uff0c\u5b9e\u9645\u4e0a\u662f\u5c0f\u4e8b\u300d\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265428549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265428549/answer/338034579", "content": "\n\u5973\u53cb\u590f\u5929\u559c\u6b22\u7a7f\u6c49\u670d\u5916\u51fa\uff0c\u548c\u5979\u8d70\u4e00\u8d77\u56de\u5934\u7387100\uff05\uff0c\u611f\u89c9\u5f88\u5c34\u5c2c\uff0c\u9700\u8981\u9002\u5e94\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271441134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271441134/answer/362237588", "content": "\n\u5973\u751f\u53ef\u4ee5\u5bf9\u7537\u670b\u53cb\u5fc3\u673a\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270907965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270907965/answer/362065576", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u300c\u73b0\u5728\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\u300d\u95ee\u9898\u4e0b\u8bb8\u591a\u5173\u4e8e\u5ad6\u5a3c\u7684\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265244158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265244158/answer/362035235", "content": "\n\u5916\u661f\u4eba\u5bf9\u5730\u7403\u6709\u54ea\u4e9b\u4f1a\u4ee4\u5730\u7403\u4eba\u5927\u5403\u4e00\u60ca\u7684\u523b\u677f\u5370\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270556893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270556893/answer/356610716", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u90aa\u300b\u88ab\u64a4\u6863\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264307626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264307626/answer/362039715", "content": "\n\u4f60\u7684\u5b66\u6821\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f/\u667a\u7184\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271435202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271435202/answer/362587963", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u6700\u4ee4\u4eba\u611f\u52a8\u7684\u65b9\u4fbf\u98df\u54c1\u6216\u5c0f\u5403\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53165392", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53165392/answer/362814779", "content": "\n\u4e2d\u8d8a\u6218\u4e89\u8d8a\u5357\u56fd\u5185\u7684\u8bc4\u4ef7\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271147339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271147339/answer/361953128", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8514\u5c81\u59d0\u59d0\u6df1\u591c\u6740\u5bb3\u4eb2\u751f\u5f1f\u5f1f\uff0c\u53ea\u56e0\u73a9\u624b\u673a\u6015\u88ab\u544a\u72b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38586300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38586300/answer/362767945", "content": "\n\u6885\u897f\u73b0\u5728\u7684\u4efb\u610f\u7403\u6c34\u5e73\u5728\u5386\u53f2\u4e0a\u5c5e\u4e8e\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61917117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61917117/answer/361935129", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u7684\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u6000\u7591\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u662f\u5047\u7684/\u6709bug\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55122040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55122040/answer/362609420", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u666e\u904d\u9ed1\u6297\u6218\u65f6\u56fd\u519b\u7684\u6218\u6597\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269315655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269315655/answer/362423701", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u7684\u4eba\u8ba4\u4e3a\u5c0f\u8bf4\u300a\u7b11\u50b2\u6c5f\u6e56\u300b\u91cc\u5cb3\u4e0d\u7fa4\u503c\u5f97\u63a8\u5d07\u800c\u4ee4\u72d0\u51b2\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271563821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271563821/answer/362455975", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u666e\u901a\u6c11\u4f17\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e2d\u7f8e\u8d38\u6613\u6218\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27223172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27223172/answer/362337625", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u6d77\u68ee\u5821\u7684\u300c\u4e0d\u786e\u5b9a\u6027\u539f\u7406\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59673200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59673200/answer/362204320", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u66b4\u5229\u7684\u7070\u8272\u4ea7\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42082026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42082026/answer/362023774", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u7269\u4e00\u51fa\u573a\u4f60\u5c31\u611f\u89c9\u300c\u7a33\u4e86\u300d\u300c\u653e\u5fc3\u4e86\u300d\u300c\u8d62\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268900267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268900267/answer/344240044", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u5374\u81f4\u547d\u7684\u75be\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265244158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265244158/answer/291987248", "content": "\n\u5916\u661f\u4eba\u5bf9\u5730\u7403\u6709\u54ea\u4e9b\u4f1a\u4ee4\u5730\u7403\u4eba\u5927\u5403\u4e00\u60ca\u7684\u523b\u677f\u5370\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271189004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271189004/answer/359561059", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb9\u6613\u88ab\u5f04\u9519\u56fd\u7c4d\u7684\u540d\u4eba\uff1f\n"}]